加拿大杜魯多立即為拒絕將維吾爾人在中國的待遇稱為種族滅絕道歉

否則我地CCtoy 唔會移民加拿大
立即道歉

睇左幾次先get得明個標題想講咩

杜魯多： who you are?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲